千祈唔好問黑色藍精靈 iPhone會唔會lag！！！！！！！！

聽講iphone 更新左會lag機

我去apple store問個黑人藍精靈
黑人藍精靈 我
我：請問更新左iphone係咪會lag?
黑人藍精靈：係呀 少少
我：下？lag架？
黑人藍精靈聽完我講勁嬲打到我甩牙！

下？Lag架？lag架？

標題出錯 黑人藍精靈先岩

哈哈

睇到好尷尬

尷尬......

其實可以 不過樓主呈現既方式太差

閱

Cringe

真係lag架？

有無霹靂藍精靈？

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

一新？

一次就好笑
兩次就on9啦

笑左

乜鳩都話尷尬果班柒頭簡直係打壓緊連登既創意台發展
支持巴打

多謝你⋯

真係好尷尬wor呢個

兩日岀左4個nigger posts

set完 唔記得用呀巴打

唔講咁多…

我覺得還過得去

咁都唔算係尷尬 係冇創意姐 即刻駁嘴果類先算尷尬